求救 我隻八哥唔識去便盤柯屎

品種：八哥犬
性別：女
年齡：一歲半

利申：佢係識柯尿係便盤倒，柯屎都係起果個範圍 好小周圍柯，但我想佢教柯係便盤倒，咁就唔使成日拖地

是咁的， 我好多方法都試過

方法1:例如佢柯屎係地下 時， 我就拎報紙包住放係便盤倒 ， 諗住佢下次柯，聞倒就會係便盤柯啦 ， 點知拎份連屎帶報紙黎咬😣 ❌❌

方法2: 我見佢柯屎既時候就拎塊便盤俾佢 諗住叫佢柯係果到 ， 但佢就會發脾氣❌❌😣
所以都唔知點搞好， 大家有冇咩方法可以俾小弟🙏

試下養貓

放多個盤囉

見佢就痾就捉佢上盆度,然後痾完先比佢落黎,再比零食獎勵佢

試下比創造一個100%痾岩既地方比佢 痾中左就好誇張開心地讚佢 然後慢慢縮細痾岩範圍

你喺佢面前用便盤屙一次先

我識個fd都係咁做左一個月隻狗仔就睇得明，之後次次自己去盤屙